27歲青年觀塘化驗室內昏迷 同事發現已太遲

早上8時許，觀塘開源道46至48號威利廣場25樓的卓健中央化驗室，一名27歲姓余的青年昏迷在內，被返回上班的63歲女同事發現，報警求助。救護人員接報到場後，證實他已告身亡，警方初步調查後相信事件無可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，余有身體病患。

Lab狗

27歲余男 + 63歲女

明顯啦

爽死

咪咁口賤啦

RIP

Lab狗最終下場

保安狗貼樓契未

卓健

唔識中文？
樓契喎清

星期六都要返工

呢張閪卡唔洗50萬存款 計埋強積金保險都會開俾你 唔夠錢就收手續費😒開Citigold/private bank啦 咁有錢

啲字似係右腦壞死嘅人寫

戇鳩
又被屍子山精神累死嘅一個人